就七年淡咗

唔好屌住 我係被分手個個

分手到復合番個段時間夠竟要點過

呢度大把GAY會, 唔洗灰心

do something bold and give her a promise

有人偷左佢個心

時間愈長愈要比心機經營

似係有第三者

係咪真係習慣咗就會唔珍惜對方

我都想知..

係 親身體驗

見你話返工幾忙都會有幾日接佢，放假又陪佢，冇嘢做又喺屋企對足一日
感覺到你好就佢，但有時一齊耐咗都會悶
而且成日見其實唔會有掛住對方嘅感覺，太習慣對方喺同一個空間，衰啲講可能同件傢私冇分別，佢又點會珍惜一件傢私？

有時冇地方去未各自喺屋企休息，一個星期唔洗見太多，反而會掛住，冇咁易話淡，重質不重量呀 ching

一定係 左。就算未佢都已經搵到target。信我

堅 信我 (地)

同意
唔係好難令一個人放棄咁多年感情
佢唔係冇付出過